{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57324&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 저스트슬립호텔-유성온천점"
    },
    "text": "ジャストスリップホテルは公衆衛生サービス評価最優秀等級を受けた宿です。 ここではLGピュリケアケアソリューション空気清浄機を客室に備え、清潔で快適な環境を提供しています。 また、新型コロナウイルス対応のため、全職員がマスクを着用し、手指消毒剤を使用して安全を維持しています。 駐車場は計30台まで駐車可能で、最寄りの地下鉄駅は甲川駅と儒城温泉駅です。 周辺には足浴体験場、ホームプラス、ロデオ通りなど様々な施設があります。 また忠南大学とKAIST、大田ワールドカップ競技場、国立大田顕忠院、エキスポ科学公園など主要観光地からも近い距離に位置しています。 客室の内部施設としてはプレミアムブルーフィトンチッドマットレスと独立型ポケットスプリングで構成されたマットレスが提供され、客室の備品には盗難防止システムが設置されています。 客室は全体的に禁煙客室となっており、未成年者はご利用いただけません。チェックインの際、身分証明書の確認が必要です。 入退室時間を遵守し、客室のコンディション整備にご協力ください。 フロントには複合機が設置されており、印刷およびFAXが利用でき、ドリンク冷蔵庫には無料でドリンクをご利用いただけます。 予約はKEBハナ銀行に入金して予約を完了し、当日キャンセル/払い戻しはできません。 VVIP+ベスバームPKG客室では、客室内で入浴剤を提供することができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジャストスリップホテルは何の評価を受けていますか？",
            "answer": "ジャストスリップホテルは公衆衛生サービス評価最優秀等級を受けました。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテルではどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "ジャストスリップホテルではLGピュリケアケアソリューション空気清浄機を客室に備え、清潔で快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテルの新型コロナウイルス対応策は何ですか？",
            "answer": "ジャストスリップホテルでは全職員がマスクを着用し、手指消毒剤を使用して安全を維持しています。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテルの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "ジャストスリップホテルの最寄りの地下鉄駅は甲川駅と儒城温泉駅です。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ジャストスリップホテルの周辺には足浴体験場、ホームプラス、ロデオ通りなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテルは主要観光地から近いですか？",
            "answer": "はい、ジャストスリップホテルは忠南大学とKAIST、大田ワールドカップ競技場、国立大田顕忠院、エキスポ科学公園など主要観光地から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテルの客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "ジャストスリップホテルの客室の特徴としては、プレミアムブルーフィトンチッドマットレスと独立型ポケットスプリングで構成されたマットレスが提供され、盗難防止システムが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ジャストスリップホテルの客室は全体的に禁煙客室となっており、未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテルの予約方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ジャストスリップホテルの予約はKEBハナ銀行に入金して予約を完了し、当日キャンセル/払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテルのVVIP+ベスバームPKG客室では何が提供されますか？",
            "answer": "ジャストスリップホテルのVVIP+ベスバームPKG客室では、客室内で入浴剤を提供することができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 596
    }
}